2318 175 2382 5 都有增長 結果呢?

已all in 熊

多謝燈神樓豬

加息利好5仔
未驚過